［公投］直屌尖沙咀定去咗旺角先

直屌尖沙咀
去咗旺角再現場決定

推

冇時間喇屌

推呀屌

希望今日大家
去完旺角和平散去
先再去行街
好多人唔知轉場
散場叫人一齊去行

旺角，尖沙咀？投票

Thanks，推呢個

自己用腳投票啦